[Switch] 有冇人netvigator/csl都連唔到線玩mk8？

一入到去就話communication error⋯
有冇人有相同情況？

啱啱打去csl問，個技術支援主任好似完全唔知有呢個問題⋯
即係csl連有呢個問題都唔知咁應該...

屌，之後佢同我講因為switch要用特定地址，
所以1010同csl係唔得，

即係佢唔會fix

乖乖地買個vpn用黎連線玩